Algorithm/Graph/DFS.lean
@@ -1,5 +1,5 @@
 
-import Algorithm.Data.Classes.StackLike
+import Algorithm.Data.Classes.ToList
 import Algorithm.Data.Graph
 import Mathlib.Data.Finset.Card
 import Mathlib.Data.Fintype.Basic
@@ -7,9 +7,13 @@ import Mathlib.Data.Fintype.Basic
 namespace Graph
 variable {V : Type*} [DecidableEq V]
   {EType : Type*} [DecidableEq EType]
-  {EColl : Type*} [StackLike EColl EType] [Inhabited EColl]
+  {EColl : Type*} [ToList EColl EType] [Inhabited EColl]
   {StarList : Type*} [AssocArray StarList V EColl]
 
+-- 这个实现中的 vs 大小可能和边的数量级别一样
+-- 有什么办法让它既简单，也适合计算？
+-- 也许在以后可以改成存迭代器，如果我们有了迭代器类型，不过终止证明会更复杂
+-- 如何形式化各种使用 dfs 的算法？如 Tarjan's SCC
 def dfs (g : Graph V EType EColl StarList) [Fintype V]
   {BoolArray : Type*} [AssocArray BoolArray V Bool]
   (vs : List V) (visited : BoolArray) : BoolArray :=
@@ -17,7 +21,7 @@ def dfs (g : Graph V EType EColl StarList) [Fintype V]
   | [] => visited
   | (v :: vs) => if AssocArray.get visited v
     then g.dfs vs visited
-    else g.dfs ((StackLike.toList g.star[v]).map g.snd ++ vs) (AssocArray.update visited v true)
+    else g.dfs ((toList g.star[v]).map g.snd ++ vs) (AssocArray.update visited v true)
 termination_by _ => ((Finset.univ.filter (fun v => !(AssocArray.get visited v))).card, vs.length)
 decreasing_by
   simp_wf
